[A0] 互助a0 tg谷

第一次開post

各位唔係a0嘅巴絲請唔無踏我 我都唔想係a0

我好似見唔到有a0谷 所以我開左個tg谷
希望所有a0想出pool嘅巴絲入黎互相傾訴下，或許分享下d情報，例如有咩活動咁。
如果住得近可以約埋一齊跑步tim 睇下傾成點

如果各位a0巴絲有興趣請喺個post留tg
或許上

好快有專人聯絡你

入咗 無靚仔 quit咗

尼度有一個

Push

死番5p

連登就係多得你尼d唔識互相尊重嘅人
雖然上連登勿認真，不過我都係要屌下你老母

尼你老母

呢先岩

尼你老母 叫你番5p唔尊重你咩
5p 先可以蕉蕉蕉蕉蕉到朋友籽架嘛

蕉你老母 我都尊重你死返黎

Applied

會唔會有女入
this is a question